差人面對古惑仔

差人面對古惑仔........任吊

阻你少少位

又話有逃走意圖就即刻上扣

垃圾 學生就打到爆缸 mk就淆清